難得 可以同座 何以 要忌諱赤裸

做人或者做朋友真誠d唔好咩？ 當講每一句說話都要度住，真係唔太好受。

如果心聲真有療效 誰怕暴露更多
下一句就答到你